[11.23 0700] 隻「禿鷹」曾偉雄 落－選－了！

沈旭暉FB - 堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World is with Simon Shen

【#突發超大喜訊 🇪🇬🇭🇰 】聯合國手足傳來特大喜訊：前香港警務署署長「禿鷹」曾偉雄，獲中國政府高調全力支持，競逐聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事、暨聯合國毒品和犯罪問題辦公室(UNODC)行政總監一職，雖然曾被視為熱門，並進入最後一輪面試，但正式宣佈失敗！

經過fact-checked，果然聯合國剛宣佈任命埃及社會團結部長Ghada Fathi Waly，擔任這兩大職務。月前呼籲各位手足去信、聯署聯合國，反對禿鷹掌管這全球掃毒第一要職，努力並沒有白費。這是中國外交近年的重大挫敗，也是國際社會對香港警察近來行為的最好表態。

#唔係天方夜譚 #你無揀錯

延伸閱讀：聯合國維也納辦事處任命曾偉雄為總幹事？

Egyptian minister Ghada Waly picked to head UN drug agency

汁

有請小鳳姐

我真係恭喜你呀

聽日投票再賀一賀佢

死曱甴
好消息唔好俾佢停

選唔到唔緊要，唔係你問題
你無做錯到

熱烈地彈琴熱烈地唱

咁究竟 選到 定 選唔倒 先係風土病呢？

未選前得悉香港人想投票阻止佢出任佢本人一定覺得天方夜譚

我哋無做錯

就算我地做錯我地都唔會道歉
我唔希望呢種做錯就要道歉既習慣變成風土病

真係成功左?

中国支持得都唔慌好嘢，禿蛇掉埋心水等做大湾区公安部部長把啦

推 文鬥成績

附上立場舊banner 兩張
陰公豬

盧偉聰競逐下一任

我真係恭喜你啊

支持佢再參選

狂賀

不如 回一回帶
曾偉雄正式出任聯合國幹事

Stay his ass in CHI-NA, do go anywhere !

Where is champagne???

恭賀落選

I accidentally jumped to ceiling.

恭喜落選

麻煩大家幫手share比英國巴絲

英國巴絲聽日見

返大灣區做囉

返大灣區啦

曾被視為熱門，並進入最後一輪面試，但正式宣佈失敗！

香港警隊信唔過，己有國際共識

I'm SO looking forward to the press asking him about how he feels of not being selected.

恭喜晒！

根本無任何一個民主、文明、先進嘅國家會認為香港popo無犯罪

多謝各位手足

可喜可賀

Hongkongers 勁秋

你地冇做錯到

梗係落選啦
人地埃及部長個CV靚幾多
有制定及推行全國禁毒政策嘅實戰經驗
曾偉雄只係得個「國家禁毒委員會副主任」嘅虛銜

得虛銜都俾條仆街入到 final round
可想而知 支共喺背後做咗幾咁多嘢想谷佢上去

搵個殺人強姦犯做
個部門仲要得？

暫時仲未有負皮哦
連mon po狗都wfc

大喜訊

熱烈地彈琴

返大陸做啦

令國家蒙羞！希望國家將這罪人立即處決！

別讓禿鷹跑了

我想返工啊又搞到人地冇左份工

順我者昌 逆我者被嫖娼

好似話份工好多錢㗎
去公幹 至少住行政套房呀盛㗎

番香港啦柒頭

沙拿之力

死去大灣區啦

呵呵

大家繼續

一起身就傳來好消息

morning sir!

小鳳姐：
唔好比我抖，繼續！我要日日都有得召喚小鳳組

今晚開香檳

返大灣區啦禿鷹

最好表態？聯合國呢個垃圾組織都有得洗白

Tui

禿鷹？邊撚度英

我地不如去警察 FB熱烈 恭賀秃鷹

佢D英文有限公司，又唔係大學生，如果唔係中共造馬，連IN個機會都無！

好想寫信恭喜禿鷹

哈哈哈！！

講個笑話
香港警察